點解你的名字係連登會由神作變地底泥？

明明上左後反影都好良好 討論區開左唔知幾多板
又話誠哥終於識寫故事 顛峰之類
但之後一講 一對比就全負皮？？

神作

唔係話你的名字係地底泥
冇睇開動畫啲人係咁吹奏先有係咁讚既現像

又話誠哥終於識寫故事 顛峰

邊個講

因為太紅

而家老麥係咁播你名歌

因為連登仔逢紅必反

連登個撚個都係動漫評審黎
一紅就話係吹奏
一對比就話其他先係神作
總之一唔岩自己心水就話係吹奏

連登仔好多蠢撚過豬，個腦行2bit
一係好曬，一係錯曬

邊個講句野唔岩聽就發狂

01 EVA
02 化物語
03 機動戰士高達0079
04 機動戰士高達SEED DESTINY
05 魔法少女小圓
06 機動戰士高達SEED
07 涼宮春日的憂鬱
08 叛逆的魯魯修
09 阿松
10 星際牛仔

呢個係bd銷量排行，話逢紅必反嘅講下入面d作品點俾人反？

4,6

事實上呢套真係帶左好多人入坑 特別係女

都係得seed啫

吹奏呢個詞語都唔比用,真係好惡

我有睇

故事幾好但唔覺有幾「神」

咁你的名字票房又好撚少咩

有關係?

同意
不過唔係聲之形一上，就狂踩你的名字係垃圾囉
眼見呢度好多痴線佬係咁架

角落好睇過呢兩套

茅人識呢套

下
多人睇=神作

幾好睇，但本身就未係神作

我想知
幫一個完全唔識既人去一個完全唔識既地方返工返學係咪合理
有溝通意欲但淨係畫下筆記係電話鳩打幾句但係唔識打電話甚至約出黎合唔合理

你的名字上嗰排咪又係狂踩其他
特別係新海誠之前啲作品
風氣嘅野
真正動漫毒係唔會明架喇
高登連登都係乜春新出多人睇就變神

合你老母 動畫講合理

使乜理連登仔點睇
不過無可否認呢套係比較上大路同輕鬆既作品

一反就盲反
話唔好睇就話人無睇晒唔識野重睇
撐同反嗰理人咪一撚樣
咪扮中立攞光環啦
真係咁撚理智就唔好理理傻鳩小季雞啦

係,動畫又好電影又好根本唔需要寫咁多設定,劇情鳩寫都得,因為人人都知道係假既,所以唔合理好正常

動畫唔洗合理？你平時究竟睇d乜？

星之聲最好睇
劇本嚟講言葉都好睇有深度過你的名字

商業作係咁
過左氣之後, 好唔好睇只有自己知

利申新海誠FANS

係咪on9 你睇戲唔理make 唔make sense 嘅

我個人比較鍾意<心が叫びたがってるんだ>
可能畫風同節奏都比較傾向<未聞花名>
你的名字好似刻意催淚咁

呢位巴打睇嚟要研究下套野既時間線先

未聞花名先係刻意催淚woo
由期結局果集，屌你啊，轉折得咁快既

因為初初上好多on9仔跟風，之後d人先清醒發現係垃圾

願聞其詳求解釋
我既問題係，只要男女主角有正常現代人邏輯思維，係唔會察覺唔到時間點唔同
佢地係未知道時間差之前就唔識我上面所講既野

套戲重點根本唔係make唔make sense
係touch唔touch到你 make sense可以touch到你 但唔make sense一樣可以

同意

人地講自己鍾意心が叫びたがってるんだ,話個畫風同節奏似未聞花名
你地就話人拎未聞花名同你的名字比
係咪戇鳩架

我同意佢句野啫
上面冇留意

個解釋唔錯，同樣理由可以解釋Charlotte係神作

因為連登仔眼見誠哥既作品竟然個個都睇個個都識

唔似得秒5咁得自己圍內講

所以咪覺得自己鍾意既野其他人都鍾意，冇曬個種高尚感，咪踩到套野係垃圾囉

罪惡王冠

誠哥覺得以前套星之聲好睇d，不過結局香港人會唔鍾意

有人話你的名字刻意催淚，但咁岩佢又提到另一套更刻意催淚既，唔係講下都唔得啊

本身你的名字就稱唔上神作
但劇情畫風bgm等等
係近年動畫界黎講係佳作

係呀係呀

個人觀感係角落>聲之形>星之人>你的名字

sorry我都唔明個問題係咩
隕石車落嚟之前咪試過打電話
同埋創作無天馬行空既野就吸引唔到人啦

你地唔好為左我嘈啦
未睇心が叫びたがってるんだ嘅巴打都可以抽啲時間睇下
唔係話好驚喜，但係暫時上得戲院我最鍾意係呢套，個氣氛好好
節奏都唔錯，當然都有人彈啦，我自己就睇到眼濕濕

你的名字得最後喺東京尋尋覓覓先似係誠哥寫，其他就

鐵血魔劍既岡媽編劇就知人料到

呢套比較商業易入口啲
但秒速好似有意思啲

Musubi同山頂隕石坑都似既

鐵血迷家固然係做得差
但係岡媽既凪のあすから同花開都好睇
況且呢套似係佢擅長既類型
我自己都覺得呢套幾好睇

最近岡媽食左藥咁

永遠black list

邊年架
竟然仲見到涼宮

所有計埋

我既意思係，編劇用左好多低能劇情去弱智化男女主角，令到佢地係交換身體個陣唔知道時間差既問題
個電話係交換身體之後既事，但係從一個正常角度諗，不論佢地係想幫對方隱瞞定係想解決問題，都應該用d確實既方法溝通，佢地係好on9咁以為係筆記畫下野就以為對方實聽實睇

套野係咪講欺凌個啲
岡田有第一身經歷，我諗好難寫得差

角落 你的名字 聲之形
其實可比性唔係真係咁高
三套都好好睇 唔得咩

老實講又唔見人反物語
btw就上傷物3

物語太多思考
無人有心機去返

心底話我覺得好一般，前期班人做得好現實，但話劇個陣好輕易就放走男主角，前後差太大太唔連戲

我覺得係誠哥專登既，唔係就搞唔到大龍鳳出嚟
以往佢啲作品好似都有咩「錯過咗個機會」之類既遺憾

誠哥既作品我都係鐘意言葉多過你的名字
但唔代表你的名字唔好睇，只係唔需要吹捧
或者咁講，一向大家都覺得睇新海誠既係小眾/獨特
突然有班三唔識七既大眾入黎話鐘意鐘意咪有種厭惡感

又唔見有人講當年秒五個兩封信

純路過對呢套野冇意見只係見到啲紅字comment忍唔住講兩句
唔MAKE SENSE係會覺得套野ON9而唔係TOUCH囉 如果ON9劇情都覺得TOUCH既話你同追韓劇既港女有乜分別?
學黃子華話齋病危男主終於明白出走女主既心意時無啦啦係屋企比架車車死你係會覺得TOUCH而唔係ON9?
而且邊個話動畫唔講合理 差在唔同類型有唔同尺度
異世界動畫既角色識飛識出技係合理 賣肉後宮動畫既女主冇理由咁鐘意垃圾男主係合理
但一個恐怖組織策劃多年準備充足迎戰無敵既男主點知兩邊到最尾一刻變曬弱智呢個橋段除非出現係輕鬆搞笑動畫如果唔係就一定係唔合理
唔合理既故事演繹到識飛都冇用因為正常人只會覺得套戲ON9
正如甲鐵城無論打鬥幾精彩畫風幾靚都好但後期角色行為反智一樣比人屌到變地底泥

好老實講我套套都見過人反 理由如下
eva懶深度
高達我冇入過d post唔知 但係seed我諗都唔洗多講
物語系列中二
小圓扮黑暗廢萌
涼宮廢萌
魯魯修我都想屌柒佢

秒5男女主角本身真係識，最多咪話佢無病呻吟
君名男女主角本身唔識，連正式既交流都冇就無啦啦鍾意對方，仲衰撚過speed dating

故事一般，但剪輯好

呢段確實係幾那個，中間佢無特別加插劇情講下兩人關係既發展

下
你的名字好撚好睇喎
全程都好吸引人睇落去
一直都想知男女主點見面
高潮位又好有張力
再加上高質bgm同作畫
終於明點解有d日本仔睇2,3次
到尾段男女主相遇一刻都係咁緊張
最後個結局仲令到觀眾有無限遐想

Bug

個人認為個劇本整做電視動畫好過做電影，三葉同瀧感情線交代得差

心叫我覺得唔好睇 岡媽唔應該在哩種劇本落藥 敗筆黎 同埋個人唔鍾意童話風

聲之形敗筆好多配角刻畫得唔好 不過有d原作劇情斬得岩 不過overall 都算好既

你名個劇情唔算突出喎 大部分人都係j分鏡畫風
總括黎講係唔錯抵佢紅既

角落 我個感覺係好唔岩channel 好平淡好政治正確既戲 雖然我二戰史都唔算差但係sorry唔岩電波
不過都睇得出佢用心既

我覺得你的名字好睇D

其實好想問一句，點先叫神作
有無客觀標準呢？

結論咪又係按自己標準

多人睇未必係神作
但少人睇，紅唔起就係神作

慘啦 BD送一大堆野 會唔會比人話係因為送咁多先賣得出嫁

真心覺得你的名字唔係咁好睇，夏日大作戰好睇好多

一套作品有正反意見好正常
但係除咗seed之外呢幾套紅得黎主流連登意見都唔差la

君名內容最大問題主要係兩個人無發覺時間差同兩個人不明原因地太快鐘意對方
總體話糞唔糞話神唔神，音樂畫面都搶返唔小分

不過我覺得始終君名嘅風格有d怪，新海誠之前最好嘅作品例如星之聲秒5言葉都係日常為主，重感情表達多過內容發展，去到君名無lala變穿越時空拯救城市，感覺唔係幾啱feel

新海誠同麻枝一樣幾乎寫唔到d咩設定出黎
個劇本設定越複雜只會越仆街
簡簡單單腳踏實地比現充/毒撚打下飛機咪算

而且君名bug唔止咁少，救村手段，其他角色既行動，甚至時間概念都經唔起任何思考

angel beats ok啊
新海誠之前d設定都試過好超現實

mk仔咩

得罪你地真係慘
我同意唔係神作，同埋有比人過份吹捧
但係起碼算好睇係我角度 10分都有7.5分既程度

同以前嘅粤配一定係垃圾，日配一定係神一樣？ 因為當時大部分人都淨係睇粵配咁？

其實男女主角表面上唔係好熟咋喎，要直接溝通係會有心理障礙

毒撚冇女陪佢睇咪唔好睇囉

seed除左賣歌賣聲優外係垃圾

8

樓豬一句地底泥就變左地底泥?
連登幾時有踩過套野變地底泥?

呢句真

神抄之作

個故仔有bug都唔講啦，只講創意同畫風:

男女變身:亂馬1/2，父女七日變，山田君與7魔女，男女變錯身。。。。
戀情時空穿越:不能說的秘密，東京少女，觸不到的戀人(韓版)，The Lake House(美版)，Broken，穿越時空的少女。。。

我相信可以數到更多！佢啲橋真係爛到唔爛！

論畫功，當年秒速5厘米真係震撼，又細緻又靚。但過左十幾年，大把動畫公司已經做到類似效果(當然可能係抄考誠哥畫風)，但依十年一早睇到悶。
但誠哥每個作品一直都係只用咁嘅畫風同分鏡，實在無新意。我敢講，佢啲作品只睇一套就可以，因為你會發現套套其實都係一模一樣。

你會話，咁宮崎駿都係咁，但你睇真啲，人地老人家啲作品唔會次次一樣feel，全部有故事性，有主題，有嘢想表達，就連畫風都會一直進化。

你的名字會彈起，只係吸引左好多過去無睇過同類劇本以及無睇過新海誠嘅人入場。

利申，癈UP

過分吹奏

連登紅同多人討論呀戇鳩
你唔好講下近排咩新作又紅又多人開post討論
但冇人反呀笨柒
re0,你的名字就數到

你都戇鳩
EVA,高達,小圓,魯魯修 高登個陣唔紅呀?
唔好同我講你的名字 高登個陣冇人反

其實又真係唔算係神作，很多算係比較好嘅作品
因為迎合大眾品味所以先比人吹到話係神作
聲優獎比哂你的名字後我真係屌出聲

劇本最似就係:穿越時空的少女(2010年真人版電影)，東京少女，The Time Machine (2002)，命運石之門。。。

都係講穿越後用盡方法救愛人，但發現點都改變唔到。

將各方面嘅優點溝埋左變成爆醬瀨尿牛丸咪紅囉

咁樣更加解釋唔到點解2人之間會有感情，同埋會為另一個人返工返學

返學交功課唔撚洗寫日期？

你的名字撚:有講發夢唔係好記得清楚啲野,所以好合理

呢個設定又係好奇妙
唔記得日期地址但又可以畫曬成條村出黎仲要比人認得出

Re0 咪又係

所以我認為套嘢劇情無需討論

sorry 到而家仲係覺得言葉最神
岩岩睇完你的名字個晚已經咁講

唔係神作就係垃圾
邏輯呢

利申覺得你的名字係良作

涼宮都廢萌屌

化物語
懶高深

你咪當你發夢咁囉
去左邊到你大概會知道同記得
但係人名 日期 人樣等等仔細既野你就無乜印象
講真大家發夢都係咁架啦

初頭以為發夢，無為意咪做囉

一個日期一個地址資訊量幾多，成條村資訊量有幾多？你接受到我無話可說

就算自遊行去完旅行，之前去嘅景點咩地址都唔會記得啦，跟團更甚。
日期喺鄉村如果唔做功課又真係可以唔記，城市就難講啲

佢係成條村畫出黎喎，你可唔可以畫你住緊個頭出黎？

頂盡咪記得個湖同學校
反而記得點去御神體就真係bug啦

得罪講句，望部電話已經知時間唔同啦
仲要個女角幫男角追埋女，無記錯好似有埋約會，邊會無留意時間
Bug就bug啦

佢好似唔係憑空畫出黎喎
佢見到相後再資料搜集對住組合畫出黎

個人黎講劇情有d bug其實真係無所謂，但係對我黎講呢套只係進化版既追逐繁星的孩子，有劇情，無共鳴

秒五同言葉勁就係勁係似睇文學作品，1個鐘左右既劇情已經營做到個意境出黎，令到人會不自覺咁代入左劇情，每次睇有唔同感受，唔同年齡層再睇返又係另一種感受

但係你的名字就真係好平舖直述，音樂係正，分鏡係正，畫風係正，但係劇情就真係好一般

如果問點解要屌，絕對唔係因為呢套紅或者做得差，而係因為掛住新海誠個名

我記憶中係畫圖>漫無目的咁坐車>周圍問人>係間餐廳聽到真相>搵資料喎

sor老屎忽都要講句
好日唔見有人傾高達魯魯修
有都係一個post都唔爆
紅呀？

係一路搵一路畫的 畫完去搵 搵錯地方
之後到高山拉麵 比個嬸嬸睇 嬸嬸比佢老公睇 睇完車佢地去果度

我意思係一邊上網搵資料一邊畫圖

咁我又唔明，唔知地址可以點搵資料？

bd已訂

佢同前輩去展覽勾起左記憶

本人經驗：唔特登拉去第一頁係睇唔到日子,只會知時間
利：iphone4開始用

冇記錯 佢係畫左個湖先 然後搵左 飛騨嘅山圖黎畫 畫下拼下咁 之後先去錯左果邊

相反我有共嗚，因為我遇過類似嘅事

真粉

所以我話討論劇情無意義

魯魯修播個時幾多年前呀?係咪紅就要日日題呀?
你的名字完左又日日題呀?好日動物台都唔見有人講
小圓個陣高登最尾個幾集,集集爆post你又唔講?
戇鳩

連登鐵血孤兒成日爆post又係好日冇人講?
好日白痴仔問邊部高達最勁又係冇人講?
老屎忽
你自己用搜尋搜下高達有幾多post先出黎柒啦老屎忽

01 EVA 扮有深度
02 賣囡囡
03 D 舊野就唔好拎出黎講 , RX-78-2 咁柒 , 邊夠FREEDOM型仔
04 兼用卡
05 no comment
06 垃圾基拉食左條臭雞... 打果時係咁鳩叫停手 , 同小計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計 , 一樣咁鳩煩 , 自爆又唔柒死...抄鳩高達W
07 GOD KNOW 太好聽
08 人渣扇都食到大波黑肉 , 卡蓮BB 同黑肉有露點
09 no comment
10 no comment

利申 1,2,3,7,8都好鍾意

逢紅必反
睇鬼佬Top Anime榜最公道

D榜好多人氣主導其實唔大參考價值

鬼佬list同日本list都唔同啦 兩地口味都唔同
可能一套動畫日本個邊好紅 但鬼佬圈入面好少人講或者有好大落差
但參考價值一定有 不過唔係絕對啱晒姐

小圓咪又係整色整水製造話題
實質就喧嘩取寵

紅？邊撚到紅呀睇過？

紅色大字好有說服力呀

叫人自己google 好駁得
唔紅呀，你google 吓就知